各位貓奴緊記裝窗網

原本係去救貓，去到以為喵喵只係趴係條渠，
點知已經死咗成口血
可以做嘅只係放返佢入盒，枱返落嚟交返俾佢主人。
見貓奴巴打喊曬，嗰吓心好噏，
有養貓嘅真係時刻記得關窗，一係就裝網

rip貓貓